[突發]社工已出賣抗爭者!!!!

特首林鄭月娥連日稱希望構建對話平台，據悉林鄭今日與教育局局長楊潤雄及民政事務局局長劉江華，在中聯辦穿針引線下與20名青年閉門會面。消息指，林鄭在會面中表明要撤回《逃犯條例》修訂有難度；又稱警隊對於成立獨立調查委員會很抗拒，須顧及警隊感受，不能貿然影響其工作，亦不希望令人覺得暴力有用。

據悉，閉門會面今天下午在柴灣青年廣場進行，約20名從事各行各業的20至30歲青年出席，會面由中聯辦出面聯絡三個組織，包括國際青年商會香港總會、傑出青年協會，以及香港遊樂場協會，透過各自人脈找青年參與會面，希望了解青年的想法。參與者事前只知道會有中聯辦和特區政府官員出席，到場後才知出席的是林鄭月娥、楊潤雄和劉江華，亦有中聯辦官員在席但全程未有發言。

有與會者透露，會面氣氛輕鬆，不設特定立場或主題，並先邀青年發言。有數名發言者都認為，五大訴求未必缺一不可，有人問林鄭是否有些訴求可以先做，例如撤回修訂和成立獨立調查委員會。

林鄭聽完11個青年分享後發言回應，稱要撤回《逃犯條例》修訂有難度，但沒有進一步闡䆁。至於獨立調查委員會，林鄭指很多人要求調查警察濫權，警隊對此很抗拒，要顧及有三萬人的警隊，不能貿然影響其工作，現時最重要是要停止暴力，但林鄭稱英國曾有調查案例，有關調查結果和建議都很切合香港。

會上亦有青年提到事件對建制派造成一定傷害，林鄭稱理解建制派受到的壓力，但需要靠大環境減壓。林鄭在會上亦提到快將開學，最近正在「做校長的工作」，望能掌握教師的政治立場，並盡力保護警察的子女。

據悉，林鄭發言完畢後打算離開，但有未發言的參與者舉手，直言示威者暴力是因為警察的暴力，而且林鄭本人每次都只在暴力發生後才會有回應。林鄭當時回應稱，看到昨日示威者暴力升級，有使用汽油彈和燃燒彈，所以警方才要使用武力，更指不希望給人印象「畀人覺得暴力有用」。

特首辦回覆指，行政長官及問責團隊一直以不同形式與社會各界溝通，現時亦正籌備面向全港市民的對話平台。

屌你老母死左膠
次次都要衝出來爭光環
又唔知自己又蠢又廢又俾人利用
仲要以為自己好威威
社工都係狗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

遊協係黑底㗎wor關咩事

你上返wechat啦

一個爛鳩會等於全部社工？

請善用起底功能
請善用不推文回覆功能

我擺撚到明標題黨啦
而且遊協都係幾好嘅機構，好多青少年都好buy

同埋我想做到警告嘅效果，唔想再有機構「想幫手」而又閉門會議

成班社工出來維穩

你真係有禁入去睇我嘅post，就知我全部曲線
無睇就收皮啦，你同睇tvb嘅垃圾藍絲無撚分別

分化撚

真心想知，有無source

重作啦關社會閪事咩標題黨
有冇搵埋降低食身物中油和鹽委員會呀

唔係社工但想屌鳩你標題黨on99
遊協紅底關社工撚事咩

屌你咩分化撚

屌咁樣都叫分化
一路民記都講緊唔閉門會議
佢地偷偷搵幾十個年青人見特首竟然無人屌
等睇陸陸續續啲奶共機構衝出來拎光環

唔好再post依單野 d人係中聯辦搵番黎
唔係自己報名

遊協唔係社工係乜撚

有難度？

唔係最鍾意迎難而上既咩？

收皮啦標題狗 曲你老母塊臭閪

屌連登仔真係迂腐
一句唔割，俾人擺上枱就唔理
等睇一埋機構帶年青人衝出來見淋病

博x、x良、青x、東x

到時政府就可以話同年青人對話左
啲年青人講咩係無人知

到時政府有道德高地大家唔好後悔

呢單野，連遊協內部同社工都屌
連登仔竟然話不割

返wechat啦

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

標題黨重咁撚大聲? 分化撚收鳩皮啦

不推

大把機構高層都俾政府揸全春袋 驚影響預算
放工後班社工咪出黎幫手
唔好將機構同社工掛勾啦

係唔割社工，唔係唔割遊樂場協會呀柒頭
你個標題係分化緊我地同全體社工呀

願聞其詳，點黑底法
好耐以前做過下義工

咁應該係屌機構，唔係屌社工，咁樣開post有心誤導

是但啦,我地做翻自己野踩得,佢中意同邊個開會咪開囉,都影響改變唔到d咩,因為佢地唔代表我地,係無意義架林鄭

關社工撚事，收皮啦。

咪得*

又想分化，屌佢老母

遊樂場協會總幹事梁偉權 係西九新動力成員 即係跟老鼠芬

咪撚推on9 post

起底，樓主分化撚，不推文

咪撚柒啦標題撚
曲？曲你老母咩！
想搞分化姐

On9

拉一派，打一派，威迫利誘

收皮啦勁多社工落前線執仔

分化L收皮

叫得自己wechat 佳佳。。。。大家明了

咩事

唔好推 由佢沉

比左3毛你啦
返去訓啦
7頭皮

仲夠膽話自己擺明係標題黨
係咪痴鳩撚柒線?

可以自己wiki睇下邊個贊助

全部紅底 林鄭自己都有份

利申 有時會去飲茶 次前手痕check完之後罷去了

收嗲啦樓主

撞你老母

屌你老母，一個社工代表全港咁撚多個社工？
你係咪on撚9

一起身就勁多五毛

唔係上長線，嘈乜春

標題黨仲要吠得咁大聲

push

屌你分化撚

起下底都知條撚樣咩料

你都on撚9一時又話自己曲線
一時又話自己係警告啲NGO唔好仿效

唔割社工阿屌你老母

同社工割啦屌，次次都阻頭阻勢

標題黨

次次都聽到個女社工係度尻嗌

佢開乜會都好 好多人都會照發夢

分化撚，我屌老母啦，得閒發埋啲垃圾post，企前啲擋下子彈唔好

不分化。

分化撚 唔推 上一頁

屌你老母分化撚死全家
遊協關社工乜撚野事？
行撚開啦你

點阻到你呀，唔俾你衝，定唔俾你打狗呀？

遊你老母呀

唔洗啦
見到 稱要撤回《逃犯條例》修訂有難度
可以繼續

你又知？唔通你係內部社工阿？
即係你都係出賣抗爭者啦！屌你老母

低級五毛

民間記者會 要澄清 ！

又係D無代表性嘅組織 起同溫層 自我安慰

其實班友應該係西選再西選過，都講得出5大訴求，甚至叫林病搞委員會同撒回法案，佢都唔制
即係代表林病失哂人心咁滯，不過幾驚佢真係扮讓步

唔割社工啊！
你咪搞分化 社工執左好多手足架

社福機構不等於社工

有無人出嚟幫手兜吓？
(認真 學術討論)

我見過有啲社工好好喎，唔會阻住，仲幫手拖時間

呢間不嬲親中嫁

依排咁多分化撚

香港灣仔軒尼詩道130號修頓中心11樓
FC

又係標題黨式既分化

屌你原來廣州同佛山都狠辦事處

個3個會唔係畢嬲都深藍甚至紅

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

發夢係條廢老搞出黎

三萬>二百萬

收皮啦，分化撚

呢個po係咪實踐緊落地獄起大台嘅目的

唔好分化啦，係人都知嗰啲青年唔撚關事架啦
仲有好多社工企我地呢邊架

用下腦

社福同工同我入晒嚟

👉🏻830社福圍胡忠行動！👈🏻

經歷多場香港良心保衛戰，不少年輕人在前線被無理拘捕；各區街坊更會無緣無故在自己家園門口，遭無差別式的濫捕；我們的社福同工，據民間調查，被拉被鎖的更已達11人。

昨天，更開始有12歲的小朋友被捕。 叫人憤怒的是，警方竟然拒絕社工給予保護和支援，更妄語社工教壞小朋友。「救護是救身，社工是救心」， 作為一個社會工作者，在災難前線給予支援是天職，也是市民交稅給予社會福利署，津助不同社福機構的目標。

可惜的是，社署要求社工提供補救服務，更給予服務數字上的彈性，讓社工可於危急之時，提供支援服務。但社署在面對民居被亂射催淚彈、市民被暴力執法引致受傷、孩子被剝奪被捕支援權利及社工在前線進行支援無故被捕時，卻翹手「花生」，把應負之責，置之不顧。

社署以「時刻關注他人的需要，提供適切的服務」及「共同建設一個互相關懷的社會」為工作使命，敢問一句，這個使命如今安能達致？

👉🏻和諧的同工們，胡忠要人！👈🏻

讓我們一起力迫：

👉社署通知警方，有社工在前線執仔，救心護人，特別是未成年的小朋友，不應阻礙社工執行天職，更不應無理拘捕社工。

👉社工專業，豈容藐視！社署去信警方，立即道歉！

圍胡忠日期：30/8/2019（五）

圍胡忠時間：上午十時

圍胡忠集合地點：胡忠樓下

查詢：

絕對歡迎full gear， 保護自己，保護別人， 與前線同行。

召集：反送中社福聯合陣線

你唔好話年青人已出賣抗爭者？

關社工咩事呀？垃圾分化post

唔好戇鳩啦好嗎？機構立場≠社工個人立場

國際青年商會香港總會
JCI

班前線自己就口屌機構
隻手咪一樣放底鬆手

遊協大撚把youth worker 架
做乜連係邊個單位做既都未起到出黎吖？

估唔到呢一間機構喺你眼中咁有代表性
代林奠多謝你賦予佢地個垃圾會面咁大認受性
下一步請上鋼上線話香港青年出賣抗爭者

利申: 細個已知遊協係賤機構

見到樓主個名就已經唔開胃
莫講話睇埋佢啲廢up內文
分化狗就唔好係到獻世啦

香港人最怕就係唔識玩政治既販民

佢哋嘅低能目標始終如一：保住離地中產,永續抗爭,議席直到永遠,阿門

點解會咁天真認為呢d事有得落到去前線社工決定？槍口對準高層啦！

香港遊樂場協會
杯葛賣旗

你真係唔撚識㗎喎

據悉，林鄭發言完畢後打算離開，但有未發言的參與者舉手，

圍爐做Show都唔做足,呢個女人真係以為自己邊撚個?

永久封鎖
bye

黑底埋係白衫個堆?

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

一竹竿打沉成船社工，樓主收皮啦！！！不知幾多社工落前線幫助被捕者、主動做執仔行動奔奔波波！你知幾多？？？呢啲機構同得林鄭合作，肯定有問題，但係內部員工一定係個個都係有問題？？？佢哋做緊影照抵抗機構出賣同事你又知唔知？？？

收皮啦分化撚

我知道我知道
前線嘅我都知道係黃
點解我要出來屌
但九成機構嘅高層都係藍或深藍
而佢地先「掌控」社福界嘅聲音
佢地仲拎緊政府錢做嘢
如果唔屌機構
一黎更多「代表青年」嘅機構會表態
二黎前線嘅員工會受更大壓力，變下個國泰，遊X已經出現緊要滅聲

係咪分化，希望你冷靜諗清楚

滅聲係唔係你自己講出黎，定你係入面做。
今日高層即刻出左黎見同事

咁你出po之前就應該諗清楚，唔係擺社工呢個terms上去比人鏟完先做修補工作。要屌係屌機構一係唔出聲，一出聲講搞d咁嘅垃圾活動扮青年平台，騎劫青少年抗爭者聲音！

咩單位？邊個區？以我所知坐房9成都黃色

好心你啦分化撚

社工=香港遊樂場協會？

咁你不如講全港香港人=同林鄭會面嘅青年？

分化post 唔好推

唔好分化，遊協不嬲建制底